有無人feel 到超級股joy 就到

啱啱搭車嗰陣有4個地盤佬一上車唔係傾d 咩，dllm 係度開住個証卷apps 講話要買隻近熊過夜，重叫埋d Frd 一 齊買，講咩要贏一齊贏，要豬一齊豬 feel 到了，股JOY

淡友嚟講所有升市都係最後煙花，feel 到股JOY

dllm 人地都話會睇下d 事後數據PE,ROE 果堆野，佢地係講，拿賭一鋪，贏就贏，豬就豬 過多排老破局肯定要請更加多人

股市本來就係賭場
你唔係以為有咩技術呀

等左好耐, 係就快啦

咁你玩21點起碼都有strategies 同counting 玩下la, 屌你佢而家係乜柒都唔理唔睇賭wo ching, 而我相信好多人都係咁而家

佢地個strategy 就係賭

個個玩牛熊 唔輸死佢咩